青衣連儂牆比食環狗大清

2311 青衣連儂牆比食環狗大清

Push

撕一貼百

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

舊嘅唔去, 新嘅唔嚟

btw重好啦
文宣唔使自己撕
最重要係清潔嬸嬸唔使咁辛苦

青衣要人啊 幫手撚下狗都好

聽日一定有狗佈防

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

已光復。